[慶祝習帝登基之歌] 我們中華帝國將席卷全世界

我們中華帝國將席卷全世界
從高鐵上經過中亞再繞回東亞
屆時全球的人們將高歌
我們的領袖!習近平! 偉大的元首!

我們中華帝國將席卷全世界
從一帶一路上經過中亞再繞回東亞
屆時全球的人們將高歌
我們的領袖!習近平! 偉大的元首!

各國將會認清自己的實力
當我們各方面都影響全世界之後
感謝的深深一鞠躬
這是來自全球最偉大的領袖向你的致敬

各國將會認清自己的實力
當我們各方面都影響全世界之後
感謝的深深一鞠躬
這是來自全球最偉大的元首向你的致敬

習始帝萬歲

原本係邊首

20歲以上既應該知邊首

蘇聯??

習近平偷雞好聽啲